和理非要離別了 求你不要逃避了

咁正既歌無人改？